想搵個人用英文溝通

自己英文差
想搵人練

Ok but diu, no Chinese!

我都想

What do you expect

我只係想用英文同人溝通到同埋睇到英文書

不如留個thx

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

Most of the LIHKGers are only primary chicks. What do you expect to learn from them?
Like I go to school by bus?

睇得明但唔識認你

@catisthebest

搵個英文bot

I don't think those who can't speak English will leave their telegram account below

Speak in English you dumbass

成日send gif 比我

He can't that's why he is seeking for help mate

Sorry I don't habit that

搵鬼佬啦

有冇途徑

去外國

如果有錢我都想

有幾差先

You’ll only learnt bad English from communicating with Hong Kongers.
80% HKers have poor command of grammar. More can’t express in natural tone. Just dig some English programmes.

I’m currently playing an international mobile app the majority of users of which is from the States so I did grab some chances to communicate with them and learn some slangs from them.

A few of the thought I was a Brit lol

Learn*

我而家讀緊間學校都逼住我講英文 係有微進步嘅 但係同樓主有一樣嘅諗法 都係想搵個鬼妹( )練下英文

I don’t know what r u looking for, why don’t we speak in Cantonese

英文u

Talk with ur mom

First what you need to learn is abcdefg..........

What's app?

做下練習學下grammar先
溝通搵香港人學害左你

I hope can use English to communication

Hello how are you doing today ?

U should learn grammar first

I can improve your English Skills if you want

I think that right

That's I hope

Nope. It was a mobile game filled with middle age men and women I just happened to see an ad advertising a war game. I was intrigued by the ad and so I downloaded it . Then the nightmare began . It’s a highly addictive game that you need to spend a lot of time and possibly $ to win. And it actually has nothing to do with the content of the ad it was a trap!

I wonder if I should recommend it coz I don’t want to help them promote and you can spend time in more worthwhile things.

From the sentences you constructed, I reckon your English ability and grammar skills weren’t very solid. So what I’d suggest is that you learn some basic grammatical principles (primary to secondary 3 levels). A full mastery of S3 grammar would let you form some pretty decent sentences and it’s really foundation that you’ll need to further your English learning in many other aspects.

If you think your English is really poor. Do start with vocabulary. Words are the basis of any languages.

As you can see, my English is also not very good and I do make mistakes if I don’t look up a dictionary but it’s already enough to convey the message I want to tell.

Cheers.

me, English 5**, uk uni, leave your telegram

tg 同你chat

Thx for reply
My words is very poor,I have find any way to impove my words,but I don't have better way

We can together impove English